毒撚秒回之熄登篇？

#2

bye bye

留埋名

哭咗

哈

流左好多汗

哼

970同1001都係我嘅

Cls
789今日d運氣好癲

新人留名

嘻

叻豬

比個機會大家同我道別

計好曬

我來了

哇 你睇多次你寫咗啲乜

好！ 減減減

讚我

多謝男人

唔覺得減左咩

完sem啦喎

....想嘔了

識咗唔係好耐
但要再見啦 牙美

完啦搵我打機快啲Add我

屌 789勁
多仔

臨死前 可摸以該翻個名

....我唔要啦 對唔字

得你明

減緊架啦

屌你 30日啊

我仲想認識你多啲

有生日蛋糕你食開唔開心

都要咗 無得你揀

禾叻

30日可改兩次....

用曬啦

哦嗯啊係yes ofcoz

唔知係咪我運動量唔夠
好似好快樽頸

1200做功課

慢慢加d加d先減到

Hi

我唔食海天堂

我唔要...

如人生可以扭轉像最初

東海堂..

真係去到熄燈嗰日都有腐皮

躝陣街先

sor 海天堂係咪龜0膏

Mk狗死偽毒

據我所知 唔關狗強事

我個路

你當左自己係佢？

jm9姐 你等等我叫齊人問吓先

路

你諗清楚啲先？

屌你我心諗海天堂有龜苓膏蛋糕咩

我寶： 去大海嗎？ 好天氣才去吧

。。。。我以為係派膠

讀

好多謝各位
我準備潛
好多謝大家呢段時間安慰我
識到大家好開心
夢入邊仲有大家
真心感激
再見

不是啊 我是去你附近幾天

潛好耐？

係

？？？

好天氣才去啊 不好天便不要去

依家興走佬？

咁我都走佬？

睇清況啦
可能好耐
原本想contact到夢巴先
算了

咁突然嘅你地
唔關事又走
關事果啲唔計啦

咁又唔好

好似係

之後可能見不到你了

係咪意味住啲負皮又會多咗

我叫佢上

唔知了

我雪

～.～

我都潛陣...攰

:0

好迷

我都攰
有野pm

:3

Pm了

巧

一人推舖

我係唔會走咖

好像決定了下星期去

二人推鋪

？

好的好的 看看會不會見到你吧

係 想執包袱酒

酒仙酒仙
好累

可能是 會有時想起你的

好

可以pm me

我也是 開始忙了

一樣的

hi

Please pm for further lu
Very tired

可以的話想同你地keep in touch
呢度既人好岩傾

我呢我呢我呢我呢

我係死nk死街童 吹咩

Sorlysorly

屌 唔巧2c

我遲早牛左你啦

無錯

小心d牙
返家港聲
玩得開心啲

唉

我有貝殼床啦

點解嘅

我呢家企咗係條街到餵蚊

建議你躝返家

仲未識夠朋友
大家唔好走呀
識埋我先呀

咁爽

幫你整張

好想繼續深入了解你

啲人一控制飲食就瘦好多
我就相反

我想照顧靚女

你好

I will miss you

咁你搵錯人了

道別大會

會掛住大家
我要收皮了

我都好掛住你

無，就係您！

真 識唔到

會掛住冬

我都是

啊海

？？

大錯特錯

我想同你一齊鬧嗰啲垃圾人

Hello 點稱呼

啱啱又見到你

沒...小小感觸

點解啊

1234

可

係..

乖

乖的

周逸喬

諗翻起蒙面法立法果日啱啱好我地sports day
原本贏咗班際開開心心影相 結果校長廣播話立咗法
成班男男女女圍住喊 老師喺隔離安慰

喬喬你好
我叫美
初次入po 請多多指教

訓豬她高興認識你
同你傾過心事好開心
我會記得你架

諗起6月第一次
跟住調低佢出咗去

咁你記唔記得我

會攬實啲

6月第一次果個好彩仲喺度

上post同你表左白啦

冇錯
你一陣過嚟？
其實我依家有流星
同埋有啲嘢俾你

好感動
但係我想貪心聽多次

唔吹

牙美你好，你d指甲

依家啦屌 我等陣潛

依家開囉

我知你叫緊我

我個心

痛？

你咁多仔表

邊有 一個都冇

訓了
多謝各位

而家唔痛了好返晒

Nite and miss u

晚安

咁叻仔

我啲指甲好醜樣㗎

who

有啲傷心

所以都少左入黎@口@

唔係啊幾ok

痛先入？

假

無啦無啦

再見咁多位
點樣多謝陪伴我多久嘅715 浮雲哥 黑仔 同豆
後會有期

係咪要我喊比你睇先安樂

古路仔

勿念

Y

真

沒出現喎 咁驚

好耐冇聽過最後個2個名

好悲傷

愛返豬
保重
粒腰

唔好喊啦
雖然我唔識你
但我好樂意做你朋友㗎

你中意就好啦
不過我依家冇整啦

或是掛住牙讀

係真先好

點解既

公海

我唔打機架喎

你咁串
算囉

薆腰吐

打男朋友架機

我係有啲懷疑

原來你都有見過佢哋即刻睇下你以前叫咩名
屌原來係平姐

咁即係你唔信我啦
做朋友都係講個信字姐
咁你唔信我都冇意思啦

未有男朋友

冇錢+林奠前排封咗+比啲指甲休息下

潛 有緣再見

都可以打住先

再見

呼

一定要

愛你

最後29分鐘

一国一制

玩撚完

我可以問邊個

以前傾開嗰班有好多人㗎

bitch真係好開心識到你
雖然未見過你
但感覺你好真心 好正
我會記得你
想見你 每個朝夕 想見你 每個表情
想穿越 每個平行 在未來 和過去 緊緊相依
想follow 每則IG 不錯過 你的蹤跡
會不會 你也一樣 等待著那句 我願意

好痛

消失曬
同邊個係平姐

個個都玩潛水？

26分鐘

純粹唔想幫你推po

你

我拎晒啦

你認錯人

去晒打機

唔留？

真 想爭多次970都唔得

留咩

我會堅守到最後一刻

一齊堅守 點睇

一日隊友 一世隊友

人

真手足

冇錯

留緊

無人想同我打

入一入

傻豬黎嘅
我都會記得你
我都想日日同你講嘢
我願意

Where

我想

1001

係咪開波

從來沒我份

Hey

1001 熄登前都見到你

你好呀

心情點

都係咁
冇咩

I don't wanna live without you
I dont wanna be alone and想念妳的每個角度

有無人想join 利申：死毒撚

一定返黎

心留
精留

希望我生命入面每1秒都有你

至少唔差已經好好

我 12點後Join

留守呢到先

試下自己整

唔想接受
但係都要
冇計

好開心識到你同我講kpop
你真係唯一一個同最後一個係我心入面kpop友
同你傾得好開心
多謝你

平姐

留守先

咁驚

屌

???

做咩咁樣
同你傾kpop都好開心㗎我
我都要多謝你啦
希望唔會係最後啦

以前識你嗰啲都咁叫你㗎啦

好高興認識你再見

你真係認錯
我唔係講笑

呢段日子喺呢度陪過大家喊過笑過
乜都試過
呢種感覺好真實
同大家講嘢仲多過同我D friend講嘢
好似大家係屋企人咁
每朝早或者晏晝起身就即刻上水搵大家
唔開心就大家第一時間喺度傾喺度呻
有事嗰陣大家亦都會幫住大家
冇事嗰陣就喺寸9大家
有好多野都想同你地每一個人講
唔知將來亦都唔會唔會有機會講
講咗好多次我都要講我愛大家

留守到12點 一齊

係咪唔得

唔好咁 一定有緣再聚

怎麼能輕易說要結束
怎麼會讓你抱著我哭

再唔講就無機會

真名假名都係

喊左

屌what

竟然見到你

個花名唔係我改㗎

冇聽過

好呀咁當我搞咗烏龍向你道歉

識諗咗

不過真係多謝你啦
好難得有人陪我傾kpop
仲要講咗咁多嘢
好似停唔到咁
真係好開心

牙山

對所有嘢都係咁

唔緊要 好小事
祝你幸福

識放手係好事

乞

知

貼啲鍾意嘅嘢舒緩心情

生於亂世

喬仔

我祝你幸福就真

Bbb

嗤

好傷心
諗住以前返大陸先會咁

我諗起有個人喺街打乞嚏就撞到條柱

手羽b
掛住你
掛住好多潛咗水嘅人

唉

仲有10分鐘

Bitch b

趁有得見見多啲

街b
我都掛住你

係到搵人認真傾kpop好難
點知同你一拍即合，仲要係巴
好少搵到巴講

呢一刻嘅心情好難形容

9分鐘

唔得會忍唔住的

大頹

Pink panda 表示

你有啲sweet

忍唔住會點

成件事好突然
50年一半都未過

係李。。。

比卡超！

我而家好幸福

想做非洲人

點搞

始終有咁嘅一日
大家見唔見到都好 最緊要唔好出事

搞乜

可能我係奇怪嘅一個人
真係好少巴會睇kpop
仲要睇咁多

之後有機會TG再傾

我估係30年後
點知。。。我未夠30歲就。。。

我仲係好想日日喺連登笑你喬鼠

一齊 正呀

心情忐忑

係嘅但係唔會諗到係呢個原因。。。
最緊要大家唔好有事

我未夠20歲就。。。

唔知佢地比人搞左未

雀仔

金鐘國

你飯咩

海

好
佢有好多人tg 可以問佢攞我地contact

我屌

有聽
我buddy

想聽故事

既來之......

想衝過嚟抱住

音樂台個kpop post大把巴
但同我傾既好少

希望大家可以平安

這樣才幹

dum左隻貓

雞翼雞翼

星哥

我係一個上感情台 講kpop嘅怪人

原來留tg係會有人搵

雖然講就咁講

豬朋友

B多謝你

唉 我夠想

掛仔拎咗幾多cda tg你知唔知

要死嗰啲就唔去死
真的不知道這個是什麼的世界

我嘅故仔有機會再講
而家因為國安法而忐忑

我會搵你㗎

這段歷史只會在我們這代人的心裡
下一代無人知了
一想起下一代同宜家既粉紅人一樣就感到可悲

所以咪冇下一句

傻啦唔使多謝
我哋舊年已經傾計
大家陪住大家過咗好多難關

好掛住好掛住

笑左

活在這個世界真的好累

係好多 唔係講笑

講真佢地比人迷左都唔知啦
睇片先發現自己

唔知呀 DSE bb

問人拎我tg啦darling 遲啲飯聚

所以其實有諗過生仔定唔生仔
定係養隻狗算

真 早知我都留

好多嘢想講 好怕冇機會講

屌 太撚多 唔想數

我最難過個陣真係多謝大家陪住我

我一撚定同我啲仔女講

真的真的
下世希望唔好做人
或者唔喺地球

咁我都係啦
成日無啦啦問人鐘意咩明星

佢同娜恩有緋聞

生左好似會害左佢哋

大家都明大家好辛苦

做香港人應該前世做左好多錯事

反而寵物都係得10幾年命
我有生之年都可以好好咁照顧佢哋

再給我兩分鐘

好憎娜恩

幾十秒
我愛大家

或者殺咗人

互相支持

佢哋嘅世界只得你

我好似有呀

讓我把記憶結成冰

至少7個

支持你

遲

0000

靜啦

00分

雙位數啦

我知

佢哋唔會比呢個社會懲罰

對唔住。。。

5月22日 00:00

你知道得太多

我唔知啊 我聽過個實數炸

唔知點好了

會㗎 最多全人類一齊攬炒

柳

有你ig好耐
忠實粉絲

報應

不要再說了
你飯咩

諗緊其實究竟而家要做咩

呢個世界好唔公平

好心up

Yes 條友

推國際戰線啦

其實只係得返等收皮呢條路

橫掂其實大家都唔知道未來會點
呢個世界都冇正義
做乜撚嘢好人啦屌

Twitter

所以同你傾得好開心啦
希望再有機會

如果比咁多女女打死應該都係一種福氣

成日pish Twitter

其實都係

三個對一個

我女人嚟。。。唔好

你明明乜都唔知。。。

發夢都估唔到
有一日冇得上連登

從來都唔屬於我

你係貓咩

人格呢樣嘢 係睇對唔對得住自己
我係可以某方面好仆街 但同共產黨為伍就不了

正

希望啲豬豬肯推
ig story真係冇乜用

走佬啦

咁你講我知

走到就真係走

Find me by tg if you want
Love u

Rotman仔

識唔少真係走 凳佢哋開心

姐姐話我女朋友唔識講嘢。。

想我點講

浮b

你叫返佢出嚟先

講我唔知嘅嘢

我冇佢聯絡方法

你想知啲咩

[member]要大家tg 得唔得 好驚冇咗你地
雖然我唔係入咗嚟好耐 同埋唔係成日喺度
[member]

幾時都話做衰人最好

成日踢我出嚟

你一定有

雨b

你咁樣講又好似真係可以搵到佢

有邊個俾我打

會唔會瞓醒教就上唔到連登

共產黨
正垃圾

你見唔見到大家都已經消失曬

係咪我見識少
邊撚個Zero

Kai sum

咩黎

我都好驚

冇錢

想知+1

Bob叔live
嗰個Zero話要call in

人少了

我喺度

波叔

繼續潛

睇返眾志岩岩個live

Who is zero

呢啲係咪叫攬炒？

仲喺度

冇感覺

唔講啦

又知？

恩地

係咪仲有7日

班港豬突然po哂ig
宜家先好驚咩
瞓咗大半年咁

唱歌真係好正
唔係講笑

Hi
好少人追apink了

驚唔驚都係咁 無分別

成日開live唱歌

可能係 希望係

因為宜家果d00後

買左邊隻？

成日miss咗
淨係睇過minah 吹水live

想買0005 諗諗下 算

是囉
唉其實我由緊急法開始就預咗
但有啲突然咁

大家都I zone

非
小妹鍾意舊屎啲團

佢講嘢on9到

撞岩幾次打開ig都見到佢唱歌live勁正
果次撞岩聽到佢唱Breathe，喊到扑街

咩0005

匯控

1001瞓

唔識 寧願比錢人地服務我

我想問吓大陸
贏咗香港
輸咗台灣
值得咩？

趁低吸納

你唔可以用正常人個腦袋諗佢啲嘢㗎

唔驚佢一跌再跌咩？

認同 呢個真

所以算咗

係twice

你估大陸真係打消咗收返台灣呢個念頭咩
啲支那狗想點你邊估到

我鐘意徐太志與孩子們

本身香港都贏左啦，台灣贏左一半
小學生敗家

雖然話就話整大灣區都係為咗取代香港
但估唔到佢快成咁

我講緊

又話武統？

得習總想收返

傾kpop我都啱

你好似通識嗰啲dse加紙

其實慢慢嚟溫水煮蛙香港人真係會受
但係而家咁樣 只可以話幫我爆無可爆
冇野講

佢

人哋其他唔想同你癲

笑死 乜9Zero俾bob叔撚狗咁樣撚

驚了

唔緊要啦大家有辯論先會有結果

事實係點大家心中有數
呃人錢跟住仲要諸多藉口
網絡垃圾真係網絡垃圾

本身韓國魚會贏
就係差一步

所以唔需要浪費時間喺度鬧交
做實際嘢好過

雜種on99 小學雞學人搞政治

差咩

無反送中，阿魚一定贏
台灣都好多台豬

小學生想做毛澤東做唔到既野
本身佢收到台灣真係封神

忍唔住流咗馬尿
唉

係嗰個Zero話要call in
但係呢班網絡垃圾就係影響而家啲細嘅
唔理佢哋嘅話 遲啲將來嘅香港人仲洗要
係要做實際嘅嘢係要推國際線
但係同一時間都要等嗰啲細嘅知道呢班人究竟咩料

我估應該係大陸估唔到會爆得咁勁
而家嘅情況就係都爆到咁囉
唔爭在整多獲俾你嘆

kmt基本盤5m....

本身香港有兩個用途
一國兩制模範同支那白手套
而家支那連白手套都唔想要，厲害

明明跟住條路行就好地地
中途殺出一個送中

支那比反送中+貿易戰搞到無晒旗啦
而家係見步行步
反正香港都無得救索性食埋條尾水

最衰都係條友殺人
屌
香港人欠撚左佢

不過如果習總唔點頭，林鄭都唔敢推啦
習總太唔了解香港人心態，唔識溫水煮青蛙

多謝陳同佳啦，香港人本以為中央真係唔會插水香港
而家歸晒邊都係因為好多人睇清晒中共野心

武統就無可能架啦
但本身台豬都信一國兩制
差少少就中伏

我喊到無力

唔係囉，本身香港好多人信一國兩制
覺得中共唔會赤化香港
16年果陣香港已經死左
係送中先令一班信中共既人反共

呢個真。可能純粹覺得個反彈唔會咁大

一齊傾呀

你想傾咩
我好多都有睇

我00後。。。

See saw seen

早唞大家 我瞓啦 希望起身可以再見到你地

希望仲上到連登

早抖了

00年同09年出世都爭好遠

gdnite
驚都無用了
一齊振作

一齊振作

無咩見過00 01玩抖陰
反而個d 9，10歲都有玩

好掛住我個讀。。

你食咁細既妹

cls
實係咁啦

靜撚到

我個讀

係我個

真係召喚到

都一國一制啦，你仲唔承認你係我既？

冇曬人的

努力有回報

mon po狗

真 無人吹水

好羨慕
落力為佢好 牙路得分數

我先係

我正在愚公移山

關咩事想被jer？

有

點都好...我係屬於你
你無得唔要

諗起當年whatsapp收8蚊
成班友牙痛咁款

知其不可為而為之

還是你真的 有很多普通人沒有的困擾

唉下先

秒

那個他不是那個他

那他是誰

我都唔清楚

叫緊禾？

垃圾？

睇唔到
唔知道

我唔係

唔關我事

搞基嗎？

瞓啦

負皮又出現

hugu

It is hard

得兩個負皮 正

Life is hard

要貝殻床？

U can ‘t find he can’t find me can’t find

好啊 你有多？

因為木人

good night

冇架 出去執貝殼
今晚我先第一次有嗰張貝殻床diy

強

ok

complicated

手足

牙楚

Life

想嘔

有無人睇過強心臟

Time flies
沒見你四個月 你安好嗎？
相信你有好好的生活 有自己的社交 有準時返工
我記得你話過你想轉科 唔知你今個sem讀成點呢

好似有好多野想問你 但又好似無野想問
或者係因為我已經唔了解你嘅生活 有d不知所措
原來真係會唔知講咩好

沒了我，你的生活有變得更好嗎？
若然答案是有，我會很欣慰，帶有絲絲失落
若然答案是沒有 我是該開心還是失落......

這個答案重要嗎？
或者我早已不介意了
又或是 我不應該介意
反正我也不會問你 我不會知道答案

現在 當我回想起你
不會再是那悲痛欲絕的感覺
不會是那要命的罪惡感
但我能感受到
它們沒有離開 一直藏於心深處
我實在沒勇氣面對過往的時光
沒勇氣想起這段寶貴的回憶

謝謝你 若是沒有你 我不可能明白我內心的想法
我也要說一聲抱歉
比起快樂 我為你帶來了更多痛苦

Hug

Hug 楚巴

就訓

B

希望你會藉此努力成為更好嘅人
加油

hi 我鍾意你個名

多謝欣賞

5hrs left
睇醫生

係咁發惡夢

Hug hug

完全訓唔到
碌左好耐
眼水自己流

咩事

夢

book左睇醫生咁
唔敢睇

重有冇人

點解唔敢？

Halo豬仔

差啲死係條街到🥺🥺🥺

做咩食我

好呀我自備貝殼 要咩

口恩 口我

咁我地吹水

好想食嘢

愇疾忌醫

食啦

好嚴重？

啱啱醒

係我眼中 係

一言難盡

我無訓過

有得醫好快去

有時覺得醫都唔想醫了

咁你瞓未

乞乞你

hug

訓唔到

No storm will last forever

陪你吹兩咀

在的
唔成日上水了

我得一個咀

好的

夢中美好的
就留左夢中

咁會點

仙遊了

咪吹呢個咀

有啲基

淥咗4粒牛丸 跌咗粒落升盤我個心好痛

早晨

洗一洗

佢跌咗落啲未洗嘅碗到

用熱水沖一沖

曾以為有家就是安穩

佢呢加係個洗碗兜到 我已經predict到我老母會瘋狂笑我

腎仔

玩完了

掛

是

掛住你

也好，有人掛住我

做咩

雞

係時候轉用匿名討論區了，如8chan

來吧

連登都算係匿名

男人

今日有咩做

打男朋友飛機

我有男朋友就唔會係到

我講緊男人唔係講你

幾時有人幫我打

。

。。

，

潮濕到 好焗

我懷疑我瞓教果時個腦係冇停過

啲感覺返曬嚟 不過唔會再去之前個低位了

我可以

嘩佬唔係幾想唔想

生青苔了

個腦停左就變左廢腦啦屌你

訓8個鐘醒左兩次

唔想出去了

心煩

出面好大風

基本啦呢啲
但依家我至少瞓到5個鐘，好好多了

廢腦

諗緊聽日出唔出去睇海

廢腦就唔會心煩了

瞓得多又唔代表瞓得好慘

我嗰邊冇風

落雨啊掛

你個腦廢，但心跳緊

好撚大風

我唔搞基

我搞你

我瞓咗3個鐘咋

牙豬你真係好基

係
試過10幾個鐘都好攰
重質不重量好啲

是嗎？...唉

我個腦太勁先咁吧

有咩做令你瞓咁少

我肯食野
叻了

手會鬆 燈會滅 有限期

做咩唔瞓返

對的 呢排都好似係

毛毛雨好... 大雨就不了

唔亂忍酒了

準備瞓 開咗套新劇又唔敢瞓

基豬

肥心

你唔飲得？

記得你之前日日問我減肥未

有冇人聽 謝霆鋒着早知

希望過多兩日會好天

咩劇

認錯人？

冇掛

唔忍得 半支湯咗3次下次都係忍橙汁

陽關道小京京

湯好辛苦...下次咪飲啦屌

冇下次了我果然係唔適合忍酒

比我攬攬先

好想溝你

攬返小弟

我仲睇緊夫妻的世界

想知你班fd有冇嚇親

我都唔中2一落就好炆

仲未熄登 開心

做乜撚野

有冇食返少少野

點解

～～～～～～

呢加第二集好京

想關心我？

受未?

有個醉過我 佢地唔得閒笑我

天好暗 成個人就好灰

傻婆

潑雞潑雞潑雞潑雞

攬你小弟

笑死

我都係

7日後又半年後
可唔可以快d

互暖。

咪你 叫聲大佬嚟聽下

屌你個鼻咪jer

何妖原來64生日 我笑柒咗囉真係 on9

肥牛見字食屎

我已經錄低曬準備笑鳩返佢

27歲

屌原來你都係果啲仆街
我果時都比人錄 bin撚到依家

攬住你

你笑點好低

屌你老鼠

on9係咁

建議全面封鎖「傻婆」呢兩隻字

真心係笑到o嘴

咪撚提
比人舖咗上艾豬

好呀

弟弟錫錫

笑撚死

佢啲Gif

我都笑死 又會咁岩

玻璃心到
全面封鎖再講

屌你 你係要叫我大佬

乜撚

我做sit up 比人po過

錫錫攬攬拖住弟弟行

對。

比人連jer幾日了

好掛字你啲岸鳩Gif

叫聲大佬先啦屌

小弟

我冇

你好曳 唔同你玩了

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now so she's gonna take two days of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is gonna come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin Shirley missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this afternoon during which he overtrained his legs so he's got cramp in his legs and left foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going to it with him for fear that I might cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

拖拖錫錫

你唔好咁痴線啦 男人老狗用疊字字🥺🥺

Tldr

Dhdkekejebwkdofkenwkskpceoqn d

比我痴啦

What 7 you saying ? Cramp family?

豬仔你咁基得唔得🥺

楚妹

點解唔得呀？幾時打機

mk789巴

呢加？

我街童姐

食薯片

緊唔係宜家啦
問定先

街童 6歲來講都ok

咩味

唔好食我

咩味 燒烤？

皮哥

我都得

日燒醬汁

想食你落肚

楚弟

隔離枱

綠色嗰隻

我都想食

要小心d

好似未食過

買俾你食依家仲有冇唔舒服

yumyum

建議你買一包